XJedi Plus ![image](http://ci.assada.me/job/XJedi-Plus/badge/icon) [![Dependency Status](https://gemnasium.com/Assada/XJedi-Plus.svg)](https://gemnasium.com/Assada/XJedi-Plus) [![Code Climate](https://codeclimate.com/github/Assada/XJedi-Plus/badges/gpa.svg)](https://codeclimate.com/github/Assada/XJedi-Plus) [![Stories in Ready](https://badge.waffle.io/Assada/XJedi-Plus.svg?label=ready&title=Ready)](http://waffle.io/Assada/XJedi-Plus) [![Gitter](https://badges.gitter.im/Join Chat.svg)](https://gitter.im/Assada/XJedi-Plus?utm_source=badge&utm_medium=badge&utm_campaign=pr-badge)
==============
 
Плагин для портала http://xjedi.com/

![http://i.imgur.com/7YyZ3lR.png](http://i.imgur.com/7YyZ3lR.png)

**Что уже реализовано:**
- [x]  Уведомление о том, что %nick% зашел на сервер.
- [x] Уведомление о том, что кто-то получил ваш уровень.
- [x] Уведомление о том, что %nick% получил новый уровень.
- [x] Мониторинг серверов в "поп-апе".
- [x]  Отображение последней активности игрока на форуме.
- [x] Уведомление о том, что было создано новая ОБ.

**В разработке:**
- [ ] Новые иконки
- [ ] Оптимизация

**Отложено:**
- [ ] Юнит-тестирование
- [ ] Локализация на на 3 языка: Русский, Український, English
- [ ] Поддержка Safari

**Отменено:**
- [ ] Уведомление что на %server% уже %n% игроков.

*%nick% - нужно указать в настройках или нажать на плюсик возле ника(в любой теме или профиле) на форуме.*

**Поддержка браузеров:**
![image](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1472664/5331302/9ace67ca-7e2d-11e4-9da1-60d251784328.png) ![image](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1472664/5331304/adc4d4cc-7e2d-11e4-832f-2a94669880b3.png) ![image](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1472664/5331311/21162228-7e2e-11e4-8742-fd3888aa7484.png)

@ynotLeft and @Assada
